不如直情塞爆警署啦 癱瘓各區警署

大家最近有無唔見銀包
或者格離屋虐畜
塞鳩爆佢起碼佢拉到人都無人手落charge

唔好做埋啲無謂野啦
九唔搭八

其實人唔洗多
但佢地不停拉義士既情況之下
咁做可能幫到佢地
我地唔可以任由義士比人捉